我唔要獨立調查，我要解散警隊！

獨立調查？球證旁證足總足協足委都係佢嘅人，唔係奶共都收買恐嚇到奶共，點同佢鬥？
仲要班畜牲可以停職有人工袋，加埋有人資助，益撚咗佢呀

我要佢地上戰爭法庭，紐倫堡大審判

五大訴求升級

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

兩樣都要

Diu你
獨立調查啱係淨係查黑警
查撚埋政府架

唔*

現有政權下你點查？你不如話監警會有發揮作用？

講得獨立調查就梗係唔係比佢地自己友查啦
梗係搵外國勢力啦

搵邊個係你話事咩？而家連外交人員都可以夾返去要脅